有冇人覺得康華好正好有女人味！！

講野把聲又溫柔

一直想屌

好正

識貨

呢十幾廿年完全冇變過

真人老啦....
陳煒 仲keep到

陳煒比較俗

羅霖正喎

邪牌味濃

謝雪心仲正

Um...各花入各眼

佢做訪問果把死人聲都夠J